見到以前班中同個個有女，好心酸呀呀呀呀

連柒頭都有 得我一個仲係A0
想死

又係你呀巴打

岩岩碌ig見到佢地d icon